六合彩中兩個半字

填六個冧把中左三個其實幾勁

勁
點會唔勁